<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapbgy/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>家庭教育</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884880.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（10）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884880.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>这个故事是为了帮助一群8岁孩子，希望他们能再度相信这个世界的奇迹和美丽—在听到这个故事之前，他们很难摆脱在网路上看到、令人不安的恐怖图像。图像加上难以摆脱的深刻感受，让孩子们吓得睡不着—他们尖叫、流泪，也恐惧独处。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月15日 3:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876163.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（9）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876163.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是忍受多年悲伤和失去后，得以成长的故事。故事历程和隐喻，对许多艰难情况和不同的年龄层来说，都有所帮助。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月30日 11:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868364.md#1" target="_blank">如何衡量在家上学孩子的学习情况（第一部分）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868364.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/family-school-in-pendemic-150x120.jpg" align ="left"></a>为了衡量学生对概念或主题的理解程度，教师会使用许多不同的工具，例如随堂测验、标准化测试、演讲和让学生写出有说服力的论文。但在某种程度上，正确使用这些评估方式取决于科目，并且老师是在传统的学校环境中以传统的方式教授这一科目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 3:48 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank">《听故事的天使》陪亲子听故事 共度温馨时光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13867966-1280-150x120.jpg" align ="left"></a>《听故事的天使》，每天都有好故事。每位孩子都是上天赐予的天使，在价值观不断变化的时代里，《听故事的天使》节目制作群愿意为您的孩子撑起一片纯净的天空。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 9:08 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859665.md#1" target="_blank">【东瀛采风】日本文化之“躾”从何而来？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859665.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13863399-shutterstock_6847866251-150x120.jpg" align ="left"></a>日本的“躾”学是一种传统的教养文化，演变过程不简单，怎样形成的呢？有什么特色呢？造就出怎样的人才呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月12日 7:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/10/n13863610.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（6）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/10/n13863610.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>这个故事是为14岁女孩写的，父母分开之后，她被留在寄宿学校由校方照顾，而且父母都不想接她回去............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月11日 12:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859484.md#1" target="_blank">【东瀛采风】七五三童年礼仪 毕生教化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859484.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13847062-16c9837084598167f93af2dc89f3371c-150x120.jpg" align ="left"></a>日本是尚礼的国度，日本人要恪守许多传统风俗礼仪。日本人一生中经历的第一道礼仪是什么呢？“七五三”礼仪为何受到日本家庭的重视呢？在其中展现什么日本传统呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月8日 7:47 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854546.md#1" target="_blank">残障、自闭症儿童如何准备上幼儿园（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854546.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13583294-kindergarten-g98f4e73d7_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>为残障、自闭症或有额外要求的儿童上幼儿园，需要做好各种准备。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月28日 2:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/18/n13848168.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（4）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/18/n13848168.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>父母离异，对孩子的心理都会产生一些影响，用故事帮助那些家庭分散的孩子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月19日 2:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845203.md#1" target="_blank">为残障、自闭症儿童上幼儿园做准备（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845203.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13845211-Fotolia_186103492_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>为孩子在儿童照护机构注册之后，你可以做一些事情帮孩子计划一个积极且成功的开始。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月14日 2:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845196.md#1" target="_blank">学术高成就者与天才学生之间的差异</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845196.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13836439-1407061012401528-150x120.jpg" align ="left"></a>对于那些有表现出色孩子的父母，他们常问的一个问题是，自己的孩子是确实有天赋还是“只是”小聪明。他们意识到，自己的孩子似乎比同龄孩子表现更突出。这些父母也可能开始注意到，孩子的发展很早就达到了数个里程碑。也许他们看到孩子在三岁??时就自学阅读，或者五岁时能够算两位数乘法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月14日 2:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/11/n13843325.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（3）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/11/n13843325.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>这个故事目的是帮助小女孩重新和大哥哥建立关系。这是住在伦敦的巴基斯坦母亲提出的请求，在面对女儿的叛逆行为时，她碰到很多困难.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月12日 4:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/4/n13838821.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（2）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/4/n13838821.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>《希薇亚与星星》
适合年龄：6 ～ 10岁
应对状况：母亲得了绝症，或是近期丧母......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月4日 10:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13836008.md#1" target="_blank">成绩不佳的天才学生——第三部分</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13836008.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13828013-shutterstock_485238907-150x120.jpg" align ="left"></a>成绩不佳的意思，是孩子在学校的表现达不到你依据他们的能力所抱的期望。虽然解释起来简单，但成绩不佳的原因是复杂的，而且这种情况在任何年龄都可能出现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月30日 2:41 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835597.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时   故事是最好的陪伴（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835597.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>《给希薇亚的娃娃》 
适合年龄：5岁。
应对状况：失去家人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月30日 2:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/14/n13824538.md#1" target="_blank">负面话语杀伤力强 误用恐影响孩子的一生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/14/n13824538.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1410290828421962-150x120.jpg" align ="left"></a>这些话语，听起来是不是非常熟悉？明明想要好好说，一出口却又忍不住斥吼？如果另一半这样对你说，你会有什么感想？请各位一起来假设（想像）一下吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月25日 9:34 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/14/n13824994.md#1" target="_blank">【树木图鉴】梅和樱花傻傻分不清吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/14/n13824994.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827642-P.63-01-150x120.png" align ="left"></a>梅和樱很容易让人傻傻分不清，其实，两者的差异包括：梅的花瓣前端较为浑圆，花朵紧连着树枝，而且树形大多是有棱有角（因为树枝经过修剪，形状很整齐）。另外，梅花的叶子也比樱花的小一点，形状更是浑圆一些，但叶柄的突起并不明显。与它们相似的杏，叶子更大，形状圆滚饱满，果实和树木也大了一圈。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月24日 9:32 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823096.md#1" target="_blank">科技产品对儿童发展的10大影响</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823096.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/07/1307241234541117-150x120.jpg" align ="left"></a>随着科技发展的日新月异，科技产品对儿童注意力跨度的影响也越来越引起人们的关注。有专家表示，与科技产品接触的增加，可能正在改变儿童大脑的连接方式。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月12日 4:40 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/22/n13807586.md#1" target="_blank">为什么有天赋的学生会成为被霸凌的对象</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/22/n13807586.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/20160407_Fotolia_bully-e1460067920148-150x120.jpg" align ="left"></a>每天都有无数个有天赋的儿童和青少年被戏弄和霸凌。在一项关于霸凌和天才学生的基础性研究中，美国普渡大学（Purdue University）的研究人员发现，到八年级时，超过三分之二的天才学生有被霸凌的经历，其中19%的戏弄与智力和成绩有关。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月22日 4:01 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/15/n13802964.md#1" target="_blank">崇敬大自然的力量 有助转化孩子消极情绪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/15/n13802964.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13803538-shutterstock_185216966-150x120.jpg" align ="left"></a>下次你在外面散步的时候，花点时间在人行道上找一个长有杂草的裂缝，试着透过大自然的力量让孩子感到惊艳。你感到崇敬之情的程度越多，代表脑中的神经肌肉能活动得越多，未来就越容易有这种情绪；当你开始感受到一种没有帮助的情绪，比如愤怒，就可以更轻松地将这种消极情绪转变为积极情绪，比如感到恼怒时，可以透过这种对自然的赞叹转化为感恩之情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月19日 9:38 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/15/n13802961.md#1" target="_blank">孩童情绪失控怎么办？父母温柔抚摸可制止躁动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/15/n13802961.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13803541-shutterstock_1064050769-150x120.jpg" align ="left"></a>抚触会像烟火一样点亮孩子的大脑，嬉闹会在大脑中释放一种称为脑源性神经营养因子，温柔的抚摸会释放“拥抱”荷尔蒙催产素，对孩子散播安全和友爱的信号。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月18日 9:40 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13801149.md#1" target="_blank">孩子尖叫哭闹 古老智慧如何让孩子平静下来？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13801149.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980615-shutterstock_668631760-150x120.jpg" align ="left"></a>世上很多文化中的父母都认为他们的主要职责之一就是帮助孩子学会让自己冷静下来的方法，教他们冷静沉着地应付日常生活中的挫折，他们看待这项责任就像教孩子其他技能一样认真，好比如何阅读、算术或吃健康的食物。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月17日 9:35 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802338.md#1" target="_blank">家有小学生之亲子沟通手册（5）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802338.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13748004-Snap2-150x120.jpg" align ="left"></a>父母不仅有保护孩子的责任，也有教育孩子的责任。必须让孩子清楚地认知，无法容许暴力，代表即便是父母，在暴力面前，他们保护的权限同样会减弱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月14日 7:25 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800947.md#1" target="_blank">成绩不佳的天才学生——第一部分</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800947.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/Fotolia_163145750_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>成绩不佳的意思，是孩子在学校的表现达不到你依据他们的能力所抱的期望。虽然解释起来简单，但成绩不佳的原因是复杂的，而且这种情况在任何年龄都可能出现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月12日 3:22 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800875.md#1" target="_blank">学生心理健康问题——如何停止过度思考</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800875.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601041520592483-150x120.jpg" align ="left"></a>作为一名学生，尤其是在作业和社交这些事情上，你可能会思虑过度。过度思考是没有用的，它甚至会阻止我们享受生活中的美好事物。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月12日 2:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797419.md#1" target="_blank">“欧母教子”故事中的教养启发</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797419.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13798609-Fotolia80935_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>父母如能像欧母那样从小重视培养孩子的学识，并教导孩子把高尚品德看得比物质财富更重要的话，才能让孩子拥有富足的心灵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月9日 1:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876154.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（8）</a><br></h3>《筑巢的鸟儿》 
适合年龄：儿童。
应对状况：被迫离开家园。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月30日 10:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867230.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（7）</a><br></h3>这是适合大孩子、青少年和成人的故事，目的是为了在2011年日本沿岸遭受海啸袭击后，为人们带来希望并协助加强复原能力。这篇故事也收录在东京书籍株式会社出版的《儿童心灵成长故事》中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 3:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/25/n13852667.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（5）</a><br></h3>和双胞胎兄弟非常亲的姑姑最近过世了。老师的参与，以及在全班同学面前念出这个故事，给了双胞胎兄弟和他们的母亲极大的帮助。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月26日 12:09 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800056.md#1" target="_blank">孩子哭闹不愿上学 当心社交情绪障碍</a><br></h3>小臻满4岁后，到附近的幼儿园就读，可是才去了两个星期，每天早上起床就一直哭闹，不肯去上学............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月11日 4:28 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid183.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid183.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid183.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
